想買部彩色laser printer係屋企印文宣

三千蚊內，有冇好介紹？

可以係屋企瘋狂印再拎落樓貼到變連儂城

推
有冇人知

我買左brother可加墨果隻彩色打印，不過打印效果麻麻 ，墨水平搭救

出去印比屋企印平好多

try Epson L4150
噴墨
但係幾抵同幾可靠

你3000蚊
不如買兩部，跟住用淨餘錢買墨，紙同label.

Yes 例如呢部咁千二蚊有交易都夠用
有得加墨唔洗捱貴墨盒就得

係hktvmall買左，已經半個月了，一d消息都冇